悼念李鵬同志，又點少得國徽

不過大家到時唔好唔小心整污糟